有無人試過成功媾到已讀不回你既女仔?

唔係指一次半次, 係習慣性傾幾句就已讀不回你

大家都知道換目標好撚過
不過有無勵志故事成功令佢改變對你睇法+媾到?

有時傾傾下唔想傾，好正常

有勵志故事又點 受溝又點會唔應你 咪撚發夢啦

照完鏡
打個飛機
發夢就溝到架啦

有 突然中左六合彩 條女就日日炸鳩我whatsapp

現任就係 之前經常己讀不回 上線不讀不回
之後出多幾次街 愈傾愈密 最後一齊埋

肯出街 點同

想問下人地咁既態度
點解仲要溝佢呢？

咪傻啦 男男女女都係好短時間內就決定左有無興趣

被判左死刑嘅 可以等下世

就算因某一啲事件感動左一下 呢啲感動唔會持續得長

因為樓主不到黃河心不息

成日已讀不回咁點樣約出街？

無理咁多 直接約佢出黎 佢幾次都出
出完頭幾次之後佢都有已讀不回